{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 허브(예술공원) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時で、チェックアウトは午前12時です。 客室料金は2名基準で、追加人数は1名当たり追加料金が発生します。 入室時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますので、ご注意ください。 また、未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になることがありますので、ご注意ください。 また、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、静かにお過ごしください。 最後に、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 チェックインのご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数ごとに追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、入室時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更になることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、静かにお過ごしください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 404
    }
}